得罪講句，一樓一都清高過你班ptgf

人地起碼認自己係雞，一買一賣，明碼實價
你班賤貨仲打住no sex嘅旗號周圍搵人笨柒，做雞又要拎貞節牌坊，唔撚認自己係雞
高調到上埋電視宣傳自己，隔離post仲話傾個計冇身體接觸，當自己神交呀

連登好憎ptgf

勞

憎啲唔認自己係雞嘅ptgf多啲

包裝到自己幾好都冇用，因為你本質就係雞
係！雞！呀！

雨其憎佢地，不如很很地幹佢地一鍋啦

太污糟，不了

豬肉起碼都新鮮過佢地塊

扯都扯唔起